Switch駁唔到電腦mon

Switch喺用Hdmi
電腦mon喺displayport插口

我買咗嗰displayport嘅轉插，諗住駁hdmi線入電腦mon嘅displayport插口
但出唔到switch畫面

請問可以點解決？係咪就咁用轉插係唔得架？

唔識
有冇插電線

我以前電腦mon用VGA
個VGA轉hdmi轉插係用到嘅 但要買可以插電個種先用到

低去高好似要買adapter
等睇高手解答

插電未？

已插switch嗰dock同mon嘅電，嗰轉插冇供電的

hdmi to dp 要active adapter

即係要有供電嗰隻?

用左呢隻

係 hdmi to dp要比電個隻

Dp 俾pc用
HDMI 俾switch 用